一句講哂！！！

正定中
齋買料 中平兩舊

珍

邊到平買邊到

金

未

負

中試過兩次買到疑似水洗板
雖然後尾佢地解釋係廠/代理問題
但之後都係冇乜點再去買

唔係掛
中之前陪fd出過幾部都冇乜事
但點水板法？冇代理貼架咩

金係邊間

一塊Cpu 4pin針彎左 一開包裝蓋住個socket嘅黑蓋飛左出黎
一塊後面i/o位生左鏽

中

法